去外國讀醫

如果今晚中咗六合彩
就去外國讀醫
執業試可能pass到嘅…

中左六合彩洗鬼讀醫

大佬你估個個都好似你咁膚淺 成績咁差咩

駁唔到

李國章個家底夠佢乜都唔使做成世隨意揮霍做花花公子啦
點解佢死讀爛讀過英國洗底？

佢母校聖保羅男女中學六一年嘅同學錄，仲以「上堂好作妙語，為班房內增加情趣不少」來形容佢。校刊仲載有李局長一篇英文文章，講番佢嘅中五畢業晚宴盛況，會考英文科攞火箭嘅李局長，當然有番咁上下文采。但最估唔到，呢位劍橋醫科博士，當年會考時生、理、化三科成績只係合格，局長一定花咗唔少心機先做到大國手。